人越大越覺得做女人會舒服d

成日形住
每日落到街
d人都assume你係壞人
返新工d人都assume你搞屎棍
總之去到邊度
都唔妥你先
如果有條女拖住
人地會對你冇咁重戒心
但如果單身
真係冇咩邊度有安全感
街
舖頭
超級市場
搭車
even返工
如果做野個度多女人
真係會好驚
所以做咩都係黐男同事
而家大左唔想再揾寫字樓工
唔想再做d接觸女人既工
even跟車
始終香港咁迫行出街通街女人
好難避免
所以揾緊d遠離繁囂既工
或者返夜做廠做維修個d
可能自己知自己事
一見到女人就諗個d野
所以都唔想太多接觸
但叫我正經溝條女
自己又冇本事
鍾意追星尤其女明星
聽佢地唱live show
但又唔敢同佢地合照
連望都唔敢望直視佢地
只係柄埋一二便聽歌
聽concert特登揀山頂位
離遠捧自己偶像
返學返工成日諗住女同事女同學打飛機
但現實連做fd都唔敢
所以不嬲冇女性朋友
一熟d就主動疏遠佢地

講到尾都係尊嚴
我成日覺得
自己條件唔好
同條女一齊
唔係影衰條女
係自己冇面
人地會心諗
你襯得起咩
你憑咩
唉真係鄧條女爹地媽咪慘
女人同高富帥一齊係識揀
同柒頭一齊係委屈
但同條女本身為人無關
但你係男人
溝正女又話你累人
溝豬扒又話你廢
情願單身俾人笑柒溝唔到女
係一片恥笑聲中
時間反而仲易過
笑完就move on揾第個恥笑對象
而自己只要識陪笑
人地好快就遺忘你當你傻仔當你透明
咁俾人認真鬧
駁嘴又唔係
由佢鬧又唔係
反而覺得你唔出聲仲寸
所以都唔想諗太多

樓主究竟你經驗左幾多事先可以寫得咁有感情咁深刻
定你觀察力太勁

男人真係唔好成日掛住溝女
一定要有個圈子係純男冇女人
如果唔係一定會爭女一定會比較
同埋真係唔好再講笑話成班男人就gay
呢樣野真係好傷害男性
同你講，就算男人搞左野都未必係gay
中東打仗沙漠冇女人d兵焗住互插
坐監冇女人話之你直到硬都要發洩
講呢d野唔係講笑語氣
如果你係都要講笑咁可能係你內心都認同
但社會唔容許所以以笑帶過
做男人真係好慘
成日諗
ymca俾女人join
ywca就全女班
真係唔好再為爭女成班男互相廝殺
真係好想男人都試下親密傾密計交換心事
而唔係乜都波馬車時事政治經濟錢銀女人

唔係我有感情
唔係我深刻
係個社會太無情太膚淺

唔係我觀察力強
係個社會太粗疏

係個社會辜負我在先
先至有咁多唔開心既經歷

所有野都係社會錯
我冇錯

之前成日上溝女教學網
成日教人做alpha male
好似做beta male就係原罪咁
好地地一個男人
扭曲到連做返自己都唔得
好似為左溝女就要扮野就要同其他男人打生打死
老實講
睇見d女戴住結婚戒指
個心真係會好想征服好想溝到佢
好似非洲草原d獅子咁
打巢隻獅子公咬死佢d細路
再屌埋人地條女再生過竇細路
但一諗佢老公傻更更咁
乜都唔知情
又會鄧佢老公慘
個心諗唔知佢老公做緊咩呢~？
唔知佢老公做邊行呢~？
靚唔靚仔架~？高唔高大架~？
扑野叻唔叻温唔温柔架~？
^^"
係街見到一pair情侶迎面行過
條女𥄫我就𥄫硬架喇
仲記低個樣同對腳返去打飛機添
但盡量擦身而過個陣
揀條仔個邊行

文筆唔錯
仲有對比

係
樓主其實好聰明 睇得好透
思想一直行得前 係個社會個玩法唔夾姐